玩命，世盃期間，每晚宵夜會吃老麥新餐，看看一個月後身體會有咩變化

現時情況
身高:177
體重: 145
靜止心跳: 65-70
血壓(上): 110
血壓(下): 70

此次測試目的，是要控訴垃圾食物對身體既遺害!

睇到決賽當你贏

m記係慢性自殺黎
所以佢應該睇完世界盃之後不停肥
肥都點節食都減唔到

lm睇一個月變化唔大

留名

分組賽未完都收皮

脂肪肝

Super Size Me

體重145 lbs ? kg?

肥死

支持

咩年齡層？？

Already had a movie called Supersize me, watch it first la.

lm

咪又係肥

以前咪有套不瘦降之迷嘅電影講過囉…

人哋仲癲過佢

一日三餐都食真係好癲...

睇不廋降之迷咪得

35

３５仲咁ｏｎ９

驗身唔驗腦

無謂搵自己健康黎較飛啦

其他都用SI unit邊有人知你體重係用lb唔係kg
定你本身真係145kg?

Double size me

*Supersize me

145磅

留定名跟進先

唔好玩命啦

留名睇食評

唔好咁睇唔開啦

lm
btw BMI/ 體脂？

驚你過唔到一個月

點解要咁對自己

喉嚨痛痛死你

supersize me條友食到陽萎 比女朋友飛埋

R.I.P

615先開始 留定名

其實一餐麥記一餐茶記一餐大排檔同每餐麥記分別不大

食咩先
全部新食品？？

張相唔錯咁

如果只係一日一餐,其他時間食清淡,加上後生既話應該冇事,頂多好可能熱氣

食都食到厭啦

飲zero
薯條走鹽
咁樣的話應該問題不大

super size me 條友暴食唔運動嘅後果屈落m記度

等睇走數
邊撚個會日日食屎

佢女朋友唔係營養師最後幫佢減肥架咩